[offer god]拜得神多自然有神庇佑（8）

offer god please

OFFER GOD 誠心懇求神聖的OFFER GOD賜小妹offer

Offer god快啲降臨

誠心一拜希望 今日有電話

Offer god 請保佑

多謝offer god
我有offer了
多謝offer god

offer god

還神

Vetting god

Offer God

Offer god求你俾我個conditional offer 順順利利成為full offer

offer god

今日要順利 希望收哂offers

每日一拜offer good
求下你比intern offer 我

Offer god plzzzz

Offer god please

offer god
求保佑

快啲有電話

求收offer信

拜vetting and offer god

小妹真係好努力prep
求offer god 比個offer 我

大家唔好灰心

新post再拜, 求offer god保祐

offer god please!!! I desperately want hkl offer!!!!

收到offer了 返黎還神

同時祝願信徒們早日收到祝福

夜晚再拜一拜

Offer god vetting god

每日一拜offer god

我好想番工啊快的俾個offer我喇

就算仲有summer sem同埋fyp我都得ga

求聽日有電話

絲打幾號我都有啊

Offer god

已經等到好灰機 Offer god求下你

還神希望學到野同同事好人

Offer god

Offer god
我真係好有誠意想返intern架

Offer god, please!!!

Offer god 求你俾我個conditional offer 順順利利成為full offer

求offer god 保𧙗

每日一拜

還神
求同事好人

求offer god

跪求offer

offer god 受小弟誠心一拜

offer god please!!!

來還神了，多謝offer。今日終於電話收到offer了，我會比心機開始假啦

Offer god plzzz好想做intern

好想還神呀 俾個機會黎啦 offer god

In左好多間都未收到電話啊
求offer god保佑有intern 返

Offer God, 求袮賜我Offer

Interview god
Offer god

offer god求你俾個靚offer

offer神
幫我入政府

offer啊offer

搵咗幾個月工第一次咁努力prep
希望今次有offer

神呀

Offer god CA

今次真係好想有offer呀屌

求今日有電話

再拜

早晨拜一拜

Offer God Please

Offer God please

唔放棄 offer god

希望今日有電話，Offer god please

offer god 我繼續日日拜
求你俾個靚offer

Offer god!

Offer god plz #ado

真係有得還神 感謝offer god!!!

日日還！ 祝其他巴打絲打都順利！

今日返新工了。
希望大家都得到offer god 既保佑
God bless you

求offer god 賜offer

Offer god please give me an offer

offer god
想要intern offer
我知我in得超差

祈求offer神保佑 順順利利

offer神翻兜我啦

神呀 救救我吧
我好想要一個offer
每日一拜

offer God
AFCD intern plz

Offer god pls

繼續每星拜

聽日去in

offer god求求你

offer God

Offer god
Interview god

每日一拜 求賜我offer

終於有offer
多謝offer god

再還神 多謝offer god

多謝你呀offer god

offer god 求你聽日俾個offer我啦 等咗個幾月喇 我會好畀心機返工架喇

求上次in既有offer

求下你唔好放棄我

Offer

希望聽日有offer

HR可唔可以打俾我啊
好想要offer 啊啊啊啊

求offer god保佑

Offer god當初保左我上大學
而家要保我有份好工呀
Love u 3000

誠心希望今曰收到電話

繼續拜！Offer god! 請給予我奇蹟

跪求政府offer

早晨繼續拜 求下你offer god

Thanks offer god

今朝有offer
多謝offer god

offer god
AFCD intern plz

Offer 神求賜offer呀

午課

求offer
呢份真係好畀心機準備

offer god pleaseeeee

Offer godsw please

晚上拜一拜

求offer god賜我offer

Offer god 求顯靈呀

watson

每日一拜
求offer god 賜我offer

搵工搵到好灰心
能力學歷又差過人

心已碎
求賜offer

再次還神

in得差 但希望offer神保佑比個offer我
好想入呢間公司做

Offer god 多謝你比左個offer我女朋友但可唔可以比埋我

希望今日有消息
offer god

offer god please!!

訓前一拜

offer god 希望有second in

早課

求神拜佛

5月20見左工
誠心祈求offer god派offer比我

神呀 救救我吧
岩岩interview 完 求賜一個offer

剛剛收到電話 返黎還神
Thank you offer god
保佑我新工順順利利

offer god念在我日日拜你 求下你
希望會有個好offer

午間拜一拜offer god

想要offer

plz

求賜我offer!!!

還神直到返新工
thank you offer god

Offer god interview god

offer 快點來

一個星期已經過左啦，希望下星期有offer 啦

拜下offer 神 求比個offer 我

神聖的OFFER GOD 就黎派信喇 求你賜我offer 一個就夠架喇 等我人生重拾意義

好想要呢個offer

求offer

每日一拜 offer god

最後機會啦求offer唔想畢業做廢青

offer god 真係靈！上星期拜完今星期為我打開幾扇窗

再拜多次求之後一切順利，穩陣開工，到時再返黎還神

offer god bless me plz

offer

再拜 多謝 offer god

還神 一係唔黎 一黎就咁多

求offer 雖然見得麻麻

希望呢幾日會收到offer

afcd intern plz

還多次神先

求下你 call我丫

offer god 求你保祐我有call

還神 多謝你

臨訓拜一拜

求神聽日俾個offer我

Offer god plz

Thanks offer god!!

offer god 早晨

offer god多謝你

拜下offer god先
好驚搵唔到intern呀
如果呢份我符合佢咁多requirement既都in唔到真心好淆底冇晒自信
好似我個人好有問題咁

見到好多人有second in /有offer
而我仲停留係搵緊工既階段好灰心
每日一拜

午飯一拜offer god

拜offer god，求intern offer

offer god你幾時先出現

Offer God 求下你 賜正常工一份比我

一畢業就失業
神呀 救救我吧
我只需要一個offer

緊張嘅一星期又開始啦
希望之前in過嘅可以俾offer 我

仲等緊個offer

求求打俾我
想要Offer

賜我offer

Offer plz

希望可以比offer 我

拜offer 神了

聽日如果收到電話，每月捐一成人工

今日收到一個壞消息
佢通知返我 唔請
不過 晏晝都in左一份
我都想做架 唔錯呀
求offer god 賜offer

offer god
我真的很想脫苦海, 求賜我offer

hkl offer pleaseee

Offer god
求求你賜我interview and offer

每日一拜offer god
我相信offer god會聽到架

offer god
上星期三in個間

跪求offer god!!!!!

offer god 今日第5日了，請賜我offer

多謝offer god

求offer god賜我offer！！今次一次要得！！

琴晚in個間都係我心水
求offer god 賜offer

賜offer 俾我啦 offer god

下午一拜

跪求offer god賜我offer

仲有唔夠一個鐘hr就收工
可唔可以打個電話俾我

有口頭offer !!!還神了

Offer god!!

Offer god...
I want an offer... plssssss

還神多謝offer god

聽日派offer比我啦即刻捐100

Ca offer god

求求你

下禮拜出RESULT，OFFER GOD

offer God URA offer plz

每日一拜offer god
好想有offer呀！！

hkl offer please

希望今次有offer god保佑

求聽日收到電話

Offer plzzzzz

Offer god....
I beg your offer pls..

皇天不負有心人
感謝offer god
雖然係conditional offer
但已經好感恩 放心左好多

順順利利有offer 求下你offer god

祈求今個星期會出offer 我真係好想做哩份工啊

求offer god畀個offer我啦

畢唔到業啦

求offer神比個aco offer 我
我會去捐血捐錢

URA offer please

每日起身一拜offer god

還神
多謝你offer god
希望新工順利

賜個機會黎呀

神

下午拜一拜

還神多謝offer god 我愛你

offer/翻兜

希望呢個星期有
之後我會生性架啦

offer神 求下你俾我一定要考到呀

聽日派offer比我啦

好想要offer

Offer god 俾次機會我啊

offer god保佑我快啲過到vetting 然後出offer

in左好多份啦
求上岸

誠心求offer
offer god請賜我offer

offer god ar offer god

求offer god 賜我offer

offer god 給我地量

Offer god保佑我有offer同interview!!!

Offer god plzzz

Plzzzzz contact me

Offer god 求賜offer
已經in過唔少公司啦

OFFER GOD

繼續拜 希望有conditional offer

拜多幾次

拜多次

Offer god please help me

我拜

求聽日收電話

祈求offer god比interview 同 offer 我！！！

Offer god賜我offer

還神
有電話了，多謝offer god 我會努力向上！

希望聽日就好

最後機會啦，跪求offer god顯靈，賜我offer

每日訓前一拜
祈求聽日收到offer電話

。offer god

求 offer

我又拜

繼續拜offer god

offer god
如果今日再收唔到電話，就應該收工了

多謝offer神, 我得咗了

小弟想要consultant offer

求下你打比我

返嚟還神多謝offer god

最後一日拜多幾次

Offer god plzz

認命 呵

多謝offer god,真係有offer

Contact me plzzzz

求下你俾個offer我

OFFER GOD 星期六之跪拜 求求賜小妹offer

拜一拜先，求個intern offer

Offer God
我想要二手三手飯呀

懇求獲得offer既機會

祈求有offer
如有offer我立刻還神
唔該！！！！

offer god grant me this offer please

Offer God
求你賜我二手飯啦

星期日都拜下

感謝offer god
還神

vetting god

Offer god
求下你俾個offer我 想逃離地獄

Offer God 求你聽日賜個二手飯Offer比我啦

求求offer god 賜offer同interview! 我會比心機

跪求offer god 賜offer

就算唔得都快啲知result

offer god 一世愛你

小弟想要consultant offer

希望之前in嗰份請我

Offer god 跪求今個禮拜收到HR電話

Offer god跪求聽日收到電話叫我簽約

聽日面試 求offer神保佑

Offer God 求你呢幾日賜二手飯Offer比我

OFFER GOD 星期一之跪拜 求求賜小妹offer

offer god 求求你

IO final

Offer god
Second in god

Offer goddddddddd 好想還神啊

Offer god 求你了

等咗好耐啦快啲有offer啦我真係好想返工阿

好需要一份工

Offer god please give me the offer

之前in左份有d興趣
求offer god保佑

Offer god
EO vetting Ar

求offer god 畀個offer 我

Offer God
求你比Offer 我

多謝offer god希望之後返工一切順利

Offer神 求今日面試賜我offer

求下你

心不死
求求offer god

Vetting or swd call offer please

Offer God 求你賜個二手飯Offer比我啦

好想快d有工返
offer god

還神 thx offer god

Offer god希望有offer

Offer god 快d派offer 俾我

Offer god求賜我call

OFFER GOD 星期二之跪拜 求求賜小妹offer

offer神

11號求保佑

感謝

求賜我call啊

OFFER GOD 星期三之跪拜 求求賜小妹offer

interview god

Offer please

希望希水offer

Offer 神定必湧泉相報

再拜offer god

希望過試用

offer god

拜一拜HA offer god

多謝Offer God

拜咗成個月

感謝offer god俾左個offer我
之前in果D全部係度拖拖拖, 係呢間可以一個禮拜內就馬上confirm我

OFFER GOD 星期四之跪拜 求求賜小妹offer

希望我同男朋友一切順利
連登仔都係
Offer神

希望Offer god眷顧我，帶我離開地獄

求offer god比工我返

收到dream offer thanks offer god啊!!!!!!!!!!!!!

多謝offer god. 拜完之後見嗰三份工全部有offer

希望快啲有call啦

拜神

我黎還神

Second in god

offer god plx 保佑

Offer 神我想要份政府工咋

多謝god
希望安安穩穩咁收埋offer call
麻煩哂offer god

offer god
我想有收入，養到自己，養到屋企人我會努力做跪求offer god

俾我啦

offer god offer god

offer神呀，求你出offer 俾我

只求呢份有offer

神聖的OFFER GOD 求你賜我offer 一個就夠架喇 等我人生重拾意義

Offer 神

岩岩interview完
希望offer god賜我offer

求你給我offer

希望有消息

好無助

Offer god
希望快啲有好消息

每天一拜

Interview god offer god

Offer god plzzzzzz

希望快啲confirm offer

Thanks Offer God

真係是但一份政府工都ok喇

Offer god
求你賜我很想要果個offer

Offer god.....

神聖的OFFER GOD 求你賜我offer 一個就夠架喇 等我人生重拾意義 我願意捐$10000, 母親捐$5000